仇恨唔會為你增加同路人 我哋一直追求嘅係公義

眼下有唔少人不恥元朗黑社會恐襲

點樣去利用傳媒再發大就係睇黎緊光復搞成點

你就算打到班黑社會變豬頭 元朗局勢完全唔會變

比人打義士以及我自己實還拖 但係可唔可以冷靜唔好主動出手

今次目標並唔係報復性攻擊
既然大家定性今次係為恐襲 無差別攻擊
咁你想點定位今次運動？
係對準中聯辦黑社會治港 黑警合作 立法會議員參與其中 五大訴求？定係打死班牛屎佬？

我唔會批評其他post做法 兄弟爬山
今日再有一位同路人犧牲，希望大家加油，拎返屬於我地香港人嘅未來。星期六見

幫推！利用罷免何妖 啟動新立法會